黑警:我地冇做錯，我係headshot你又點?

我屌你老母死黑警

垃圾講野唔洗太上心

汽油彈
幻覺呀

唔洗同呢個傻西勞氣，班垃圾依加一出街就俾人屌翻轉頭，過街老鼠人見人屌

既然冇錯點解要反對獨立調查

死黑警番毅進讀下邏輯先出黎吠啦

係 起碼有3萬幾個垃圾先
btw都冇做錯做咩唔show名

on99 朱經緯打人一棍都要入去坐啦
唔係以為你冇份呀?

講咁多咪又係唔夠膽叫凍飲

嚴重懷疑警隊入職條件係弱智

傻鳩一個

預言嚟
好快成真

你無成套裝備咪又係傻撚一個

人地立法賣你你都仲同人講守法
點解你認為法例係絕對正確
唔支持法例就必定錯
軟弱既人裝傻扮慒

毅進仔搞清楚因果關係先啦

我打鳩你係維護法治 汪汪汪

算啦
佢哋而家放咗工除咗gear都唔夠膽同人講係警察

只知我從不犯法
我係headshot你又點?

Headshot你又點，記記記你老母啲記者搞亂個社會

621上環政府新聞稿都話有汽油彈
我無睇全程live 睇唔到
有差佬朋友話佢地內部有相有片
又有人話睇live 見到有人掉燒緊嘅嘢去警察記者中間
不過我覺得如果真係有汽油彈圖片，咁有noise嘅畫面記者無理由唔登
即使記者無登，差佬記招唔會無show甚至唔提

唔講警例你地同恐怖份子有咩分別?
唔講警例學咩人講維護法治?

曱甴算係讚美
有頑強生命力
仲可以進化到唔怕食煙

毅進仔
自己檢討下點解人地可以坐冷氣房
你就要被逼上前線
唔係諗住讀完毅進可以嘆住冷氣收3萬蚊下話

從不犯法 -> 唔講警例 -> 反對獨立調查 -> 維護法治
果然係軍裝仔

叫佢地「黑警」無用
正如藍絲話我地賣國漢奸我地都唔會上心

要叫，要針對佢地信念
例如「警黑一家親」
講佢地同黑社會勾結
先會影響佢地信念

push

問下佢地幾時去食開心浩園餐

汽油彈？係呀仲有火箭炮 坦克車呀

長矛

想一句我唔識政治就顛倒哂事非黑白

唔掉撚死佢，佢係唔會醒

屌你老母死黑警
睇住後尾嗰幾年

BTW 神助功 文宣幫佢翻譯各語言再發去全世界

狗狗的心聲

掉...呢個毅進仔, 弱智架~!!

無做錯又唔支持成位獨立調查
踢頭
元朗前後腳又唔提

仲未講當初地鐵無啦啦迫人埋牆當人犯咁排隊搜身

我淨係知差佬催淚彈爆到周圍燒著晒，仲差D燒死記者

從不犯法
人唔笑狗都吠
明明次次出動都犯晒警例

死十個當一雙
佢地應該慶幸香港人太斯文

以為自己正義超人 你除低gear 甚麼都不是

過街老鼠 佢地己經被香港人睇唔起 其實佢地依家心入面好撚自卑

有冇做錯唔輪到佢自己定奪，

希特拉 都話佢冇做錯，

死全家啦

知法犯法

只係被利用嘅一個傀儡
機械人黎 唔洗上心

冇做錯又怕獨立調查
行等正企得正又唔戴委任證

以為聯署 原來單拖

咁佢著晒 full gear 講野又的確大聲啲，現場咪又係鬆條鞋帶都瀨晒屎瀨晒尿

咁膽出來隻抽

黑社會話人黑社會先好笑

細個有無紅燈過馬路呀？
無犯過法笑撚死人

緊係連黑社會都不如啦 警黑合作得咁好 直頭MVP

不識政治，維護法治！

真係要 ... 跳起yeah

「我淨係知」呢幾個字好似同女人嗌交咁
講完就大條道理以偏蓋全

冇左套衫 未又係同我地一樣
不過佢地啲住址 屋企人 電話 比老豆搵仔 起哂出黎
佢地要小心啲就真
可能隨時多個平民版徐步高

是旦啦

仆街啦，思考都唔識，成班毅進仔

有汽油彈你仲打到咁大篇文，弱智

我掟氣油彈你班警犬仲敢出街咩

成班狗將一個勁controversial嘅政治問題格硬化為純粹治安問題，仲要大大聲講自己唔識政治

政治唔識，又反對獨立調查委員會做乜鳩？

反對獨立調查委員會
又話自己冇錯
笑死唔笑死

講到咁勇猛, 自己無錯.

但....我反對成立獨立調查委員會

夠膽咪開名囉

HEADSHOT人唔洗付出代價? 傻西警犬

點解可以俾呢啲無智商既人揸槍

有撚汽油彈佢係唔係真係想有汽油彈掉佢

洗腦洗到信撚左

字都唔識講乜法治

而家就係網上SHOW 證
現實碌撚唔敢拎

屌你老母死黑警，你問心無愧嘅就唔會人見人屌啦，
是非黑白都唔撚識分，當差你絕對無錯，
因為好仔唔當差

無怨無悔 型撚到

收皮啦 買個外賣都要包到實晒

冇讀過書就係咁
出封信啲格式都可以亂到咁

好撚搞笑
一邊話自己冇做錯, 一邊話head shot 你
一邊話自己維護法治, 一邊反對獨立調查委員會

除裝備試吓先知

雙重標準到

好似之前和理非果陣已經下下爆頭

無做錯驚咩獨立調查委員會？

你咪headshot 囉
柒頭

HEADSHOT 咪犯法囉黑警

咁自豪冇犯法，夠膽開名呀，到時起晒底，睇吓係咪咁清白

又吹汽油彈…
係有既話班狗一早死撚左啦

成份文入面全部野都犯法，仲話自己無犯過法。真係人唔笑狗都吠

咁講得嘅我相信係喺後面切薯仔買飯盒，撚有機會喺前面揸槍咩

咁威咁大義凜然就開樣開名啦

好大的官威呀！

係咁撚型既 唔好遮樣呀嘛 又要威又要帶頭盔

咁講好似已經犯左法？

推到俾記者見到啦

從不犯法又話唔好講警例
咁光明正大做咩反對獨立調查

你哋headshot 幾多個 我拎刀隊你哋幾多個

攞黑社會牌大哂？平時唔見你攞岀黎？！

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

反對成立獨立調查委員會，
係因為你知道自己做錯！
清醒下喇！及早回頭！

如果市民要你死 你一早死左啦
一架貨車或幾個汽油彈都得 駛鬼搞咁多野

ON9仔
有樣睇

其實佢地唔講警例，咁同爛仔有乜分別？都係IQ EQ低先做狗。

做咩唔敢show樣

呢d人唔死都冇用

點知佢會唔會係市民集會時殺人

推到上新聞

404 logic not found.

人工同中國公安睇齊，或者無人工嘅話睇你會唔會咁繼續撈。
唔跟警例學人講法治，學人執法。真係人唔笑狗都吠

夠姜就咪撚遮住張委任證啦 垃圾 我地推你去前線架？屌就屌9你老闆啦on99

推

黑都講到白
濫用武力點計
警黑合作點計

要攞你命 點會等你full gear先攞呀 要攞一早攞咗啦

汽油彈講左咁耐有冇片 好想睇

推，推到上報

我地嚇大嘅

唔犯法？
你出左匿名信啦戇鳩

係 套制服就係警察最後底線 驚察亦都係政府最後底線 佢地輸一樣係咩都冇

夠膽開名開樣同我隻揪

拉得，黑警高調犯法

希望佢日日著住成身裝備跑上又跑落唔好停

未撚煩，隻秋lo 咁撚勇武

我唔犯法 但係唔準打頭我照打
毅進仔logic

同埋邊個headshot 郁啲就噴胡椒先

仲有你地成身gear講到自己就嚟死咁
好撚心啦

警察開槍目的係制服擬犯
打頭目的明顯係殺人

公開承認head shot wor

垃圾黑警乜都唔知就咪撚出嚟柒啦！

而家最似曱甴根本就係香港警察！

香港人納稅就俾你班警賊買彈藥打香港人？

夠膽就出埋名啦.
無犯法但又反對獨立調查委員會,
驚撚到鳩都縮撚埋

權力可令人上癮

如果你炮都無支
我好撚肯定你講野唔會咁撚串

簡單d講就好似99lv打1lv
P撚完你仲要係到打飛機

睇你第一句都on99啦
一句攻治冷感就大撚哂
咪做撚左政治工具囉

無犯法？
你做得紀律部隊就係唔應該犯法
你講咩春呀
又當自己係打工架咋咁樣？

又要威又要帶頭盔

屌，要post埋支炮上黎先得嫁

又一隻過街老鼠

係米應該煲大佢 前線警員情緒失控 公然違反警例 煽動激進活動

好心就咪口語書寫啦

磚頭？ 最近直播幾次都見唔到
我地出磚你班警犬一早縮返入老母個閪啦

報得警 🤭

笑撚死，好似細路仔發爛渣咁，完全冇point,講到明黑社會比示威者好，又話要headshot,文宣又有排玩

推到上新聞

弱智容易操控

講到自己咁正確 但又要遮住

呢個要推

咩都唔識 學人出聲

On9 唔洗理

前線示威者根據當時實際情況，採取適當武力對抗警方
示威者會根據守則同指引，安全使用各類適當武器去驅散警方

公開承認headshot人咁威威唔知盧公公同李公公點睇呢

仲有，係武力唔對等情況下，
headshot市民，你覺得好威威？
我同你講，如果以往示威嘅係暴徒
你覺得警察次次可以全身而退？

做人唔可以連唯一良心都冇埋，
唔該你好好反省喇！無恥！

垃圾

係 應該搵文宣組推到上新聞

都係果句 有汽油彈你死地死撚左好耐啦
其實佢有冇上過前線嫁？

真係有汽油彈你燒撚死左啦傻鳩

緊係無錯啦，鬥狗就係一落場見到乜就喪咬，發起癲上來自己主人都咬埋！非常符合你地啦，根本就唔係人！

後生仔，放心。我地呢d老野睇得出佢極on9, 唔好為垃圾勞氣

原來有委任證…

唔犯法?警察匿名出信咪犯咗囉 jm9

大家唔好掛住屌

呢啲資料好有用

推到上新聞

講得出咁既野,通識,中文,數學,一切同邏輯有關既科肯定肥佬

再比人老屈 就真係玩埋汽油彈
反正擲唔擲都入罪

btw有psy快啲入醫院啦 on99

如果係暴徒你地一早死曬

講啲野前後矛盾
又話自己冇犯法又認自己headshot人，認埋照打記者
毅進狗識唔識用腦

689出聲未?

磚頭、鐵支、長矛、汽油彈、石灰粉，唔差在講多幾樣武器啦，還掂都係鳩打落去，得四五樣冇咩說服力
原諒我唔爭氣咁笑左

香港軍閥大元帥
請開名比我朝拜

冇做錯怕咩開名

前後矛盾
又話無做錯
但又反對委員會
不過都唔可以對班毅進仔有咁高要求
最好收工果陣無裝隻揪隻

行得正企得正驚咩獨立調查

智障警又幫警隊倒米
越多呢啲言論 警察個朵越臭
班傻鳩仲以為理直氣壯大義凜然
毅進仔果然係毅進仔

咁同俾個殺人犯揸槍有咩分別

個地球平架，邊個弱智冇常識既人話係圓架？再講係圓形或者薯仔就headshot佢！

無犯法又反對調查？真奇怪

無裝你咪又係垃圾一隻

屌你老母

狗講野，唔駛聽！

終於講到出口啦，認瞄頭打同埋打記者

擦存在感啫

唔容許警隊有害群之馬，更加應該成立獨委

冇做錯怕咩比人查

毅進仔講嘢一舊舊 俾啲邏輯黎得唔得 講黎講去兩篤屁

自己周圍犯法 仲講維護法治

垃圾有樣睇

真正的暴徒

人 賊不兩立，民主不偏安

知法犯法

係呀
香港人係想你班黑警死呀
點解 ? 你老母到底係邊個犯既錯在先 ?
你打完人 人地覆你桌 你夠膽跳上枱喊住口話人恰你 ? 屌你老母

等天收啦🤪 地獄輪迴

班狗真係唔識喎
下下Headshot,人權組織一做野
連狗工都無得做
有時間讀下書啦

差佬會拍片 有汽油彈差佬一定會出新聞稿發大件事

明顯作野

又再一次證明毅進仔不經大腦思考 毫無邏輯
講撚到呢個社會係點唔關佢事咁
以為條條例通唔通過都唔關佢事
第時啲狗變晒做公安佢無得撈果陣真係喊都無謂

都唔係嘅，警察正式話俾人知佢哋係專登headshot，特登違反警例喎，都值得做一單新聞㗎，睇下PPRB又搵咩歪理大話自圓其說都好

呢單野好撚有用，俾香港人睇佢地點樣將私人恩怨可放任自己headshot示威者，仲話黑社會好過示威者，即係支持元朗事件

過街老鼠死全家啦

我地市民（你口中嘅暴民、黑社會）有份出糧俾你，涼住冷氣都可以照批評照屌你呀死黑警

最強9up

之之都有人掘磚但唔掟

細個睇追擊八月十五會覺得警察邊有咁on9
大個先知原來係事實

從不犯法？ 你headshot 人已經犯緊法
班
班狗真係唔識架wo

痴撚線 大大聲話自己冇犯罪？冇犯法又怕乜成立獨立調查呀 咁撚矛盾都有嘅 成班廢狗冇讀過書連機本智商都冇。陰鳩公 你老豆真係生舊叉燒好過生條咁嘅廢狗

封信除左顯示短視同無知 仲有咩point

請佢飲凍撚水

汽油彈咪未開封啤酒囉

D狗無腦以為啤酒咁易燃

係 但大家掛住屌

應該善用呢啲資料

推比多D人睇呢班惡魔

再推 佢而家助功

如果真係用氣油彈，
你地d伙記一早死左啦

有汽油彈佢地一早變燒豬啦

Do it Do it ! Motherfucker

汽油彈
自己催淚彈過期唔爆變火球又賴示威者

咁咪錯晒囉

headshot平民然後話無犯法

毅進仔又出匿名信啊
又犯左警隊條例啦
因住俾人踢出狗署

你哋冇做錯到

係咪壓力太大
咁我都話你地用AK47啦不如

btw 都知黑警專登掟催淚彈落記者到

依加啲狗連邊個係主人都分唔到

應該拎去人道毀滅

千其唔好接狗仔收工
趁佢冇裝打鳩佢呀

（藍絲標準答案）行得正企得正 做咩唔開名？

黑警死全家！！！

點先有資格同佢講警例
惡到咁

下一步准備出原子彈 黑警你快啲走 好危險

唔好屌，佢地講明要headshot示威者！認同黑社會元朗事件！好有用呢單料

反對獨立調查會

香港警察好野

毅進logic: 冇做錯就唔洗查
成立獨立調查委員會一定係想砌警方生豬肉
其實佢地係咪全部都有妄想症

民建聯：身無屎點解咁驚俾人查？

咁mk既d用字

真係傻唔係扮

係 淨係屌唔夠

要推到上傳媒 先發揮到最大用處

係呀，曱甴係打極都有
深入 每家每戶
由冰河時期生存到依定

不怕打壓

傻鳩咁既心態根本唔適合做警察

屌你老母西去到邊衰到邊
上tinder搵女又唔撚敢同人講自己做咩工
去茶餐廳凍飲又唔撚敢叫
玩Facebook 同朋友聯誼下啦屌你老母又驚比人起底全家比人睇晒
全香港全世界都譴責緊你班撚樣
比世界孤立無人鐘意你地 衰撚過黑社會同雞
得自己友圍爐
呀 唔係 可能有香港g報班老屎忽同你地橕台 仲有大陸鄉音同鄉會呀姐
警黑鄉合作你睇撚到啦 唔知咩事可以望下RTHK 721元朗黑夜

100、200萬人大遊行 你地身邊既朋友屋企人算係民意啦？

你老母西 仲仲咁撚大聲走出黎覺得自己為極權做野好撚正義好偉大
真係唔知你班on9無腦定係個幾萬連良知人性善惡都可以忘掉

明白你地有屋企要養 有仔女
但唔撚駛下下爆頭當後生係黑社會咁打呀屌你老母

獨立調查市民囉

你地比人拋棄，係遲早既事

上報啦

1. 出無署名信已經係犯左警察通例, 重話自己無犯過法?
2. 你做得差佬就知係企前線, 重要叫人唔好批評你? 咁唔想係前線咪升職坐房囉? 毅進仔。

3. 唔配同你講警例? 咁同你講乜? 講法律你又唔識, 講中文你又唔識, 講英文你又OKOK

4. 係記者後面都照射照打 姐係犯左法囉柒頭皮

睇下出到街邊個係過街老鼠咪知囉，歷史自有公論！
政府嘅走狗，所以狗喺度吠常人邊會聽得明，因為我地係人類。

咁算唔算恐嚇🤔

自己認瞄頭既證據

匿名信已經違反警察通例啦可？
知法犯法 人出信你又出信 毅進仔

屌你老母 克警

邏輯錯誤

1. 逼你上前線係政府唔係市民
2. 講到市民咁凶殘就以暴制暴係你EQ低
3. 你接受了27週的專業訓練，目的係令你成為身心都適合高壓力的專業工作，可惜你上述表達唔到有呢個質素
4. 你評論其他部門坐冷氣房無資格批評你，證明你無係私人市場工作過，以為警權無限大，其實係警隊係公務員架構入面入職要求可以話係最低一批，有手有腳，毅進畢業，體能符合正常人標準就得。掉轉你去考其他部門坐冷氣房職位你考到嗎?
5. 得確唔配你講警例，因為你都無資格做警察

用番佢地logic：我地冇犯法 唔該解散警隊

死垃圾 乜叉都唔識學人做警察 翻歸耕田啦 死黑警
屌你老味 害人害物

已經犯左法

啊，屌你老母啊，成日話汽油彈，你班警犬不如上網睇下咩叫汽油彈先喇，如果真係扔汽油彈你班垃圾係第一個投降啊，如果出動到汽油彈，即係大家已經將自己嘅心中障礙除去，到時你地拎槍都冇用

「政治我不識!」
睇到呢句已經完左

你班傻西無腦有樣睇
同黑社會勾結，濫權，政治不中立叫維護法治
唔笑大人個口都被屌緊你老母果隻狗吠啦
黑警死全家

死黑警
行得正企得正怕乜被人查

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

出處係邊

sad but true
headshot真係大撚晒

毅進仔真係毅進仔

你唔係無做錯.
只係你做錯左但個政權縱容同包庇你je.

自推

係呀 垃圾狗警 你地依加出街神憎鬼厭

犯眾憎

冇人當你地係人

死狗

政府請d特別蠢嘅人做棋子
好有成效

The goodest logic

我冇嘢講

推 我依家好驚 覺得生命愛到威脅

黑警仆街死全家

查你咪查你囉
要唔要whatsapp你先？
要你批準？
傻犬

如果真係有汽油彈，我都唔會割，問題係毛都無條

屌 所以我咪提議留守要諗清楚囉
宜家唔同 班警察好狼死 真係想合理化殺人嫁
為左和理非留守冇錯 但都諗下 係咪可以盡量減低同警察對抗既機會
at least 拉遠D 個距離

智障生物
你地咁光明正大咪show 樣囉
遮住個樣做乜鳩姐
社會害蟲，字都唔識多隻，無撚用

越多呢d癲狗，你政府越難控制，社會更加亂! 好事!

無裝備嘅話我唔信隻警犬會咁自信

打咁大段野做咩
第一句唔知政治已經唔駛睇落去
証明班人唔會用腦

DLLM

我冇野講

吠乜撚呀mon post警犬，想屈都作好d呀垃圾狗

廢事理依d傻系警犬

涼薄

依張係警察出緊匿名恐嚇信啵

講粗口都係犯法架喎 你仲唔快啲吞槍自殺

依家又有委任證？

「我係headshot你又點？」、「成班曱甴」、「唔配同我講警例」
vs
「維護法治」
乜原來佢哋眼中仲有警例仲有法治仲有委任證？

記者朋友麻煩幫手

成日話自己唔識政治～唔怪得俾識玩政治嘅人坐喺冷氣房點佢出黎柒啦⋯⋯仲好意思大大聲講～醜唔醜呀？

成身裝備都傷就抵你入浩園啦

大家明唔明
佢地著住套制服full gear就緊係懶得戚咁
但佢地落左班都只係普通人
果時佢地先最膽怯呀

夠膽帶張證上身先再講只知自己從來冇犯法啦你咁樣，我地好難唔笑鳩你，自己爭氣好冇？

屌你個on9 錯撚晒仲話自己無做錯 仲要貼出黎話俾人知自己幾咁無知 真係鄧你羞恥

佢愈搞愈錯

唔配講警例？

一個執法者公然自行判斷話人唔配講法律？
佢已經不配做執法者。

headshot犯法呀

咁把炮，開名同香港人講丫嘛
睇下你仲敢唔敢行出街

失控喇失控喇

上司都鬧埋，好撚驚

示威者手上面有邊樣野係致命
老作汽油彈出黎有撚用，外國記者人地有眼睇有相影
起左個火都拿拿淋淋熄佢

恐嚇喎，我好撚驚點算

已經進入瘋狂狀態 邊傻閪就黎崩潰

從不犯法…
因為已經視之為無物

低b警！你試下冇full gear隻揪？

冇做錯咪開名囉
邊條例話可以headshot架黑警

有汽油彈嘅你班黑警重有命出呢啲post?

有汽油彈 神早係個Facebook都放出來啦 大玩PR啦
就係無

攞命

反對獨立調查？
維護法治？

屌你已經自相矛盾啦，如果你無撚做錯野，奉公守法又怕咩堂堂正正被人查呀？心虛呀要反對？

你地班警犬撚有法治可言咩，垃圾都可以講到自己好正義咁，收皮啦我屌你老母呀

左一句唔識政治，右一句執法天經地義就大哂？

你呢d唔係冇做錯，係死不認錯。因為你連自己作為警察需要遵守既警察條例都完全唔理，所以對於你黎講，你覺得岩就係岩，同丁蟹冇分別。成日講磚頭，真係想問你地用幾多武力去消滅一兩塊磚頭？

放心，一定長命過黑警，等睇報應
返工仲重要過香港？

85全民大罷工

無怒無悔，自認冇錯，但反對人調查
仲要自認有意Headshot人/記者，唔跟警例，犯囇法
好撚驚咩，死傻閪

有gear牙刷刷

踩到上心口，民意撚、道德撚點睇

仲有得睇後尾幾年咁好人

dllm

汽油彈？？？？

普通做野都比人圍屌
佢咪繼續死撐

咁叻你咪出實彈囉
真係死左人 實有黑警陪葬架

唔講警例 + headshot = 從不犯法？
咁撚正確但又反對獨立調查又遮委任證
屌！好撚柒

講出黎自己有冇面紅

有無記者朋友？

問題黎了，咁headshot 一個對人冇性命上威脅嘅人有冇犯法？

即係認自己唔跟警例啦

希望有一日你哋呢班黑警會被清算

屌你老母西

其實得3萬隻狗自己圍緊爐 加埋D撐警廢柴頂盡10萬
全香港過百萬人日日屌警黑警老母wor
過街老鼠

我哋都無錯 麻包袋

無知的小狗

柒頭唔夠膽實名

其實點解無人send比紐時？

警察同人民勢不兩立，但同黑社會稱兄道弟

思覺失調請及早治癒

班人無腦，但自已唔可以無

肯定成日睇CCTVB啦

垃圾
唔出樣就出委任証

垃圾黑警，你出我地糧嫁dllm

法你老母治，笑大人把口

冇做錯咪著住制服入茶餐廳嗌嘢食囉

所以話唔駛諗住拉攏狗
佢地根本就覺得自己係正義嘅一方

林先生攪到成堆警察陪撞，睇下員佐級係唔係真的可以咁玩到咁大

對唔住 錯手正評左
我屌你老母死黑警

Push

如果警察得萬5蚊人工佢地會唔會做

好人好姐怕記者已經有問題

廢人講廢話，自己咪又係躲在防暴裝備後面，有本事除裝隻揪囉戇鳩狗

唔撚好做喇咁委屈

警犬唔洗跟警例做野

最沒資格講法治既狗走黎講法治 笑大人個口
覺得自己沒錯驚咩比人查比人起 有本事show全證囉
死廢狗

發匿名信已經違反警察通例啦

冇做錯做乜要遮住委任證大方d啦死黑警

從不犯法呢點
我覺得佢講得好啱
警察向外發匿名信件
違反警察通例
而警察通例真係唔算係法
約束警察而不約束市民
呢度又見到現存制度係幾柒
以後必須修改

仆街有證嘎

如果有汽油彈 佢地死左好耐啦

搞屋企人

好驚呀

繼續口硬lo 睇死你出街唔敢叫凍飲

成身裝備講到自己好好抽咁無裝備咪又要縮

其實熱飲都可以喔🤣🤣

你咁講就得，先撩者賤，打死無怨

見到政治我唔識已經唔想睇，唔識就係藉口？睇野咁唔全面點做警察？

唔跟警例，但講法治

駁唔倒，因為根本無邏輯

叫人除口罩
自己咪又遮張証
打羅無所謂
有本事用實彈打頭丫
唔打咪又係淆底

又係甲由 中聯辦用個個跟住用

諗起黑鏡有集就係咁洗軍隊腦 將反對者去人性化 班狗就完全冷血無負擔咁殺人 仲覺得自己為民除害

無怨無悔做condom

班on9差佬成日將法治放係口邊，究竟佢知唔知咩哪真正既法治，差佬21號做既野又算唔算治

既然冇錯咪獨立調查囉

推！推到上新聞！

狗都都貶低佐真狗
對喂養者忠誠
仲可以進化到休班犯罪

口口聲聲話冇犯法 但又唔俾人查

屌 原來黑警係有証架

違反警例咪犯法囉，從不犯法？

屌你老母用下個腦喇，打頭無撚野嘛？
學堂都有教你追捕疑犯係射腳減低人哋行動力
你老母你同我講射頭？

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

佢話大家唔配同佢講警例

針拮唔到肉唔知痛
你老母幾時畀天收呀 等你班撚樣做孝子啦

警犬匿名發言已經犯法

be cool

當自己軍人咩
笑死人
見到依個post 肯定谷住谷住又無得駁

好撚驚呀，證明你哋除左武力乜都做唔到

想問處長點回應警員公然無視警例及發表意圖謀殺言論？

信曬警隊講嘅野 悽涼

佢下一句仲要話維護法治 r哂頭

斷頭台見啦屌

成日用法例黎嚇到班市民唔敢郁你
自己又感情用事 唔跟警例執法
弱智有得揸槍真係好危險

有黑警匿名自認意圖謀殺了
有開火既黑警唔多, 睇番槍房record就知了

毅進仔無分析能力 容易比人洗腦 講野無邏輯可言 所以點解警隊咁鐘意請毅進仔

咁正義
開名開樣講啦
有理有據市民實撐你㗎

無怨無悔咁封信係？

Headshot人唔犯法專業守則教

專登headshot就係意圖謀殺

咁都講得出真係蠢過隻豬

講到咁高尚無怨無悔, 咁又反對獨立調查

佢地自己咪黑社會囉
唔同部門唧

警員公開表明當警例係垃圾，承認故意攻擊示威者頭部

借問聲邊個想攞佢哋命
想你哋全家死就真嘅
因為你哋抵嘅

不過講到想攞你命，
唔好意思，
殺你對場運動冇任何價值

headshot唔犯法

我唔準你叫自己做甲由
因為你地係過街老鼠

洗咩同佢勞氣
佢係明就唔會做狗喇

佢地過街老鼠有咩資格話人曱甴

好多謝呢D毅進仔衝出黎柒,
話俾人知香港警察既水平, 智商係幾撚低

㩒錯負 sor9

乜春都唔識仲好意思衝出黎

承認headshot, 下次唔好話人走動所以中頭
將來獨立調查咪撚唔認

呢啲唔推唔得 佢白紙黑字認咗爆人頭，但開槍指引係要描腳下部份以作阻嚇作用

香港警察 知法犯法

咁又係
三司其中一司你地都照兇啦
堂堂毅進狗可以權力大到連上司個上司個上司個上司個上司都敢兇
普通平民算咩
分分鐘之後有咩唔滿意連特首都照屌

死黑警

又要講又唔敢出樣成日屌人唔敢出、自己又未係
咁撚正義就出樣啦

痴線邊度有人想殺你，有狗死咗啦咩？

你係無犯法嘅怕咩成立獨立調查委員會，咪撚講到自己咁正義啦

did trash just talk?
垃撚圾

武器使用說明都唔撚識 學咩人講野 屌你老母死黑警
橡膠子彈唔係比你射頭架on9
仲以為自己好正義

死毅進仔

推上報

此外，下次大家真係團結d，要曉打游擊，不定時轉場 / 轉方位。

好鼓勵d狗咁做
Keep住民怨團火

從不犯法？
我屌你老母 你而家就係犯緊法啦

有腦就唔使讀毅進啦

有冇巴打將佢譯做英文放上reddit ？

講法治？咁你d伙記唔戴證執法wo 咁佢地係唔係又犯法呀 拉佢地掉未呀？

聽到有玻璃樽 有火 就話有Molotov
我都見到有狗 有真警犬 唔通個個週末狗狗同樂日？

佢地淨係睇藍絲page同睇HongKong police

懷疑佢係良心警助攻
一邊話維持法治一邊話可以違反警例射頭

白紙黑字寫明haedshot、打記者。有埋警徽！
告得

咁我唔交稅都無做錯。
我淨係知有班俾暴徒更暴徒恐嚇市民。
依家可依揸住呢張野大條道理同政府講唔交稅。

汽你老母咩？弱智就咪撚衝出嚟柒啦。

你個死警狗我唔同你講警例同你講咩？同你講心呀？含撚啦

點解無做錯又咁反對成立獨立調查委員會？
淨係查鳩你？查撚埋所有人嫁傻鳩

原來真係無腦 唔係假

而家d警咁惡既
開口就要爆人頭?
唉…香港……

所以黑警死全家都係抵撚死，唔抵可憐

警察誇大失實係今時今日香港人所共知嘅

自己衝人先話人打你
笑撚死我
毅進仔

人地坐冷氣房收3萬 你喺前線食晒都冇3萬 自己檢討下

收皮啦

黑警勾結黑幫，與全港市民對立

黑警死全家
身為普通市民睇完依封信感到人身安全受到極大威脅如果街上見到落犬隻一時情緒失控非常正常

呢啲賤種要革扯啦

我地黑社會都不如
好過你班撚屌折墮到同黑社會合作無間

等佢地跑黎跑去跑餐死

法治就係要求你付合警例下方可持有槍械。

你而家係殺人宣言，妄顧法治，以槍械凌駕法治。

不知所謂

第時真係掟氣油彈嗰陣，你地班狗記住唔好嗌救命掉頭走呀

無錯 吊你 打死人 你呢世安樂？
身有屎 咁唔查？從今日起 你哋唔冼捉賊？

睇黎佢無家人
無警察宿舍
以為自己Rambo?

當權者淨係一味識譴責
無諗過解決問題
局勢惡化落去係必然趨勢
大把人分析到每次大家隨住憤怒, 逐步降低條道德底線
是但一邊有人衝突中死左就大爆發
而政府係無諗過做d咩

行得正企得正，點會怕被獨立調查?

唔犯法但headshot ?
你犯法人地唔同你講得警例
示威者我唔提，律師出黎話你，咁你係咪犯法
再講就算係犯,你係味可以一槍打死佢或者打到佢重傷
結論，呢d 警察咩思想黎，真係弱撚智

咩都唔知，但你地又會咁武力清場既？諗返下係邊間想攞人條命先啦！毅進仔真係毅進仔，連基本logic 都無

只係識 我唔知，我唔想知，我只係知 同我屋企個深藍老豆一撚樣
每次講道理講唔通就只係識loop 呢三句

認真嗰句，看而家好撚驚，警察公開宣言用槍械爆頭殺人，真心驚。
求下大家推上報，警察宣言會無視法律下殺人，真心係驚。

我話我唔係暴民，你又唔守法律，照樣殺我點算？

推到佢上報

8月5日 一齊罷工 多謝車長 按章辦工

無獨立思考能力嘅政治機器

1. 政治與社會息息相關，你唔識政治代表你蠢，唔關心香港，仲可以咁口響？
2.條例雖然唔係你推，但甘願淪為政治工具，包庇林鄭集團，等同助紂為虐。
3.磚塊、鐵支...講暴徒點解唔提元朗白衣藤條、木棍恐怖分子，係咪有心包庇？係咪警黑合作？
4.其他部門坐冷氣房做文書工作都有錯？人地憑實力，靠學識考入政府；相反，你地學歷低廉不特止，泯滅人性，違背畢業誓詞「不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權」。別外，你地呢班所謂「前線」係咪做緊義工？為咗高薪厚祿助紂為虐，所謂條路自己簡仆街唔好喊。
5.從其他既內容可見，警員而經失去中立，標籤示威者，出言恐嚇，營造白色恐怖。呢班就係所謂既執法者？
6.「我哋無做錯」，「維護法治，無怨無悔」，既然你覺得自由咁「正確」，你唔好遮住自己張委任證啦。張證整黎證明你身份俾市民睇，唔係俾你拎黎出post打飛機。

支持成立獨立調查委員會
香港政府，死不悔改
香港警察，助紂為虐
光復香港，時代革命

咁威威講headshot，名都唔敢show?

字都唔敢寫呀？垃圾

既然係咁，要實現下先得

有汽油彈你死左啦！

平時你屋企飲既啤酒加毛巾就係汽油彈，

你唔好飲呀！

你話你從不犯法又怕咩成立獨立調查委員會？
作為警察係任何人都可以同你講警例，除非你辭職就唔需要受警例約束。

警察係一個特別嘅職位，你有配槍同武力裝備，你有使用武力嘅權利但係唔好濫用。
因為你地更容易殺死示威者，難保你之後headshot 嘅唔係你嘅子女。

你話示威者係曱甴，你地何嘗唔係過街老鼠？
唔好只係沉醉係撐警嘅世界，警民關係已經係元朗恐襲一鋪清。
即使個運動完咗都難以修補，未來嘅二十年、三十年先係你地嘅大挑戰。

成立獨立調查委員會可以還冇犯法嘅警察一個清白，如果你冇犯法，點解要反對？

如果警隊連依步都唔願意踏出去修補警民關係，你地以後叫市民點樣去相信你？

721前我覺得住係差館附近係好安全
721後我覺得住係差館附近係好危險

headshot已經喺錯

[size=5]惡法非法

[size=5]惡法非法[/size]

唔撚識政治就唔好亂up咩犯唔犯法啦，你連條法唔正義都照守姐係作惡姐

呢班垃圾就係垃圾，狗改不了食屎

話無錯怕咩調查獨立委員會？

只知我從不犯法

真係當左自己係王法？

全部冇一個識得寫正式書面語

講野成個小學雞
香港俾呢啲人做警察真係好悲哀
仲要旨意佢維持治安

幫佢translate英文推上國際啦

唔緊要呀 漁農處成立左專案小組捉流浪狗了

啲咩邏輯
同啲大陸撚一皮個腦留左係老母個閪度

可能佢地心入面覺得咁樣表達會霸氣D

.
.
.
.
.
.

反正都唔識字

真係班 野蠻 暴戾 顛倒是非 的 毅進仔

Btw冇左副裝 你連垃圾都不如

咩叫黑社會都不如？

即係唔勾結佢哋不會有好下場？

我無錯!我唔犯法!不過反對你查我!
我職責係打擊犯罪!跟警例做嘢!不過你犯法我就唔使跟警例!

認真驚

食屎狗！唔Show證，冇做錯怕咩俾人查？

係咪幾個月前自導自演燒車個單都入埋反送中數

無做錯又唔敢出樣講，你見盧委蔥會唔出名講野咩 下等垃圾